老母節齊獻計

有老母既各位巴絲準備有乜表示?
利申：送花

其實個晚我成屋仲有兩家人一齊食飯，肯定會有比較
請教下你地有乜野送出黎可以又得體又平